民建聯財政預算案懶人包（未fc，請勿盡信）

推

想知禮義廉係咪一早知情

估計都係差唔多

就咁睇有D誇張

呢幾張圖琴晚已經出現

好撚誇，真係咁做應該冇人會遊行

如果係真都好幾笑, 供養子女/兄妹有加..供養父母竟然無?

唔出奇,庫房成萬億

中幾多樣？

一向都係咁
唔知點扮成功爭取

禮義廉又可以順勢話自己成功爭取

pull

求pin

個交通補貼送錢畀水貨客咩